點解長期濕疹唔會有皮膚癌？

聽講一個器官不斷發炎會有更大機會生癌。濕疹令皮膚不斷發炎，但唔會因為咁而有皮膚癌，點解？